﻿========================================================================
    WIN32-ANWENDUNG: LFWebTrack-Projektübersicht
========================================================================

Diese LFWebTrack-Anwendung wurde vom Anwendungs-Assistenten für Sie erstellt.

Diese Datei bietet eine Übersicht über den Inhalt der einzelnen Dateien, aus
denen Ihre LFWebTrack-Anwendung besteht.


LFWebTrack.vcxproj
    Dies ist die Hauptprojektdatei für VC++-Projekte, die mit dem Anwendungs-Assistenten generiert werden. Sie enthält Informationen über die Version von Visual C++, mit der die Datei generiert wurde, sowie über die Plattformen, Konfigurationen und Projektfunktionen, die im Anwendungs-Assistenten ausgewählt wurden.

LFWebTrack.vcxproj.filters
    Dies ist die Filterdatei für VC++-Projekte, die mithilfe eines Anwendungs-Assistenten erstellt werden. Sie enthält Informationen über die Zuordnung zwischen den Dateien im Projekt und den Filtern. Diese Zuordnung wird in der IDE zur Darstellung der Gruppierung von Dateien mit ähnlichen Erweiterungen unter einem bestimmten Knoten verwendet (z. B. sind CPP-Dateien dem Filter "Quelldateien" zugeordnet).

LFWebTrack.cpp
    Dies ist die Hauptquelldatei der Anwendung.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Der Anwendungs-Assistent hat folgende Ressourcen erstellt:

LFWebTrack.rc
    Dies ist eine Auflistung aller vom Programm verwendeten Microsoft Windows-Ressourcen. Sie enthält die Symbole, Bitmaps und Cursor, die im Unterverzeichnis "RES" gespeichert werden. Diese Datei kann direkt in Microsoft Visual C++ bearbeitet werden.

Resource.h
    Dies ist die Standardheaderdatei, die neue Ressourcen-IDs definiert. Die Datei wird mit Microsoft Visual C++ gelesen und aktualisiert.

LFWebTrack.ico
    Dies ist eine Symboldatei, die als Anwendungssymbol (32x32) verwendet wird. Dieses Symbol ist in der Hauptressourcendatei "LFWebTrack.rc"     enthalten.

small.ico
    Dies ist eine Symboldatei, die eine kleinere Version (16x16) des Anwendungssymbols enthält. Dieses Symbol ist in der Hauptressourcendatei "LFWebTrack.rc"     enthalten.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Andere Standarddateien:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Mit diesen Dateien werden eine vorkompilierte Headerdatei (PCH) mit dem Namen LFWebTrack.pch und eine vorkompilierte Typendatei mit dem Namen StdAfx.obj erstellt.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Weitere Hinweise:

Der Anwendungs-Assistent weist Sie mit "TODO:"-Kommentaren auf Teile des
Quellcodes hin, die Sie ergänzen oder anpassen sollten.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
